有無方法聚焦返班政府高官？上半山遊行？

日日各區去搞差佬，班高官不之幾開心，其實有無方法直接搞到班高官同有錢佬？上半山遊行得唔得？或者快閃追擊？

貼OT錢比佢地